我夠膽講，今次潘杰事件，係香港網絡史上最大型既網絡欺凌...

唔算喇
年度小菜一碟

有咩錯
法律治唔到依種垃圾 係要人企出黎架啦
早排有單過錯數 銀行乜撚都唔做
最尾靠蘋果踩上門先追得番條數

臭雞同賤人既電話已經cut左

我夠膽講 樓豬係香港網絡史上最戇鳩嘅柒頭

有無人起到果個「潘儀」既底

明明欺凌港獨之父689先係

成世唔好出事呀你

以前試過有單銀行入錯錢比D 客
咁D 客梗係禁D錢出黎用啦
之後話D 客唔入返錢比銀行就告佢地 DKLM